
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE301}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.01}} & Mettre en oeuvre un système de transmission & \pageref{subsubsec:SAE301}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE302}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.02}} & Développer des applications communicantes & \pageref{subsubsec:SAE302}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE371}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.PORTFOLIO}} & Portfolio & \pageref{subsubsec:SAE371}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE321}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.Cyber.03}} & Concevoir un réseau informatique sécurisé multi-sites & \pageref{subsubsec:SAE321}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE322}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.Cyber.04}} & Découvrir le pentesting & \pageref{subsubsec:SAE322}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE331}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.DevCloud.03}} & Concevoir un réseau informatique multi-sites hébergeant des services virtualisés & \pageref{subsubsec:SAE331}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE332}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.DevCloud.04}} & Mettre en place une infrastructure virtualisée & \pageref{subsubsec:SAE332}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE341}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.IOM.03}} & Concevoir un réseau multi-sites intégrant des objets connectés & \pageref{subsubsec:SAE341}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE342}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.IOM.04}} & Découvrir et mettre en place un réseau IoT & \pageref{subsubsec:SAE342}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE351}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.PilPro.03}} & Piloter la mise en production d'un réseau informatique multi-sites & \pageref{subsubsec:SAE351}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE352}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.PilPro.04}} & Mettre en place d'une solution de téléphonie IP selon un besoin client & \pageref{subsubsec:SAE352}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE361}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.ROM.03}} & Concevoir un réseau informatique adapté au multimédia & \pageref{subsubsec:SAE361}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE362}{\textcolor{saeC}{SAÉ3.ROM.04}} & Déployer un service de téléphonie multi-sites & \pageref{subsubsec:SAE362}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
